保險sales 入， 想買危疾

而家邊份抵買？
有冇d 包如果有癌症前期治療？

富通隻168暫時最勁 AXA隻康采2都ok
做緊IFA 睇到全港既plan 可以幫你比較
Tg:

永明危疾保險
有早期額外保障 唔現金價值個底 額外賠保障額25% 而且頭10年有多50% 即額外37.5%
當中包括有
1. 通波仔 其中一條血管50%以上已經賠
2. 原位癌 (唔淨止保性器官 當中包括直腸、肝、肺、鼻咽、胃或食道、尿道、乳房、子宮頸、子 宮、卵巢、輸卵管、陰道、睪丸或陰莖的原位癌）
3. 心臟起搏器
4. 頸動脈成形術
而且糖尿病亦有額外保障 亦係頭10年多50%
成份危疾保險既最高賠償額有1000% (當然都唔希望claim到咁盡啦 一次危疾已經好痛苦)
可以放心 我地公司既賠償條款都比較寬鬆 亦很透明

可聯絡：

巴打想再聽多間可以搵我，相信我公司的產品幫到你

其實主要3樣野，保障範圍夠唔夠/公司背景/agent跟成點

隨便問，最緊要買前要清楚囉

AIA新出左隻人壽、儲蓄、危疾三合一，非常全面！最重要係包癌症前期治療費用。
Tg: kkcn9